2019年 區議會選舉 (慈雲山)

WIKI:黃大仙區議會以民建聯為第一大黨，其次為工聯會和民主黨。按議員表決時的投票傾向，大致可分類為建制派及非建制派兩大陣營。

慈雲山選區現時:-
1. 慈雲西 - 袁國強 (民建聯)
2. 慈雲東 - 何漢文 (民建聯)
3. 正愛 - 陳曼琪 (九龍社團聯會 - 前民建聯成員 - 港區人大代表 - 湖南省政協委員)
4. 正安 - 黃逸旭 (泛民區選聯盟)

有3個都係民建聯 今次應該點投好??

推

慈雲西多黃 有機會拿返

踢佢地走走

慈建力

正安 都係黃逸旭 嬴硬 無對手

黃生 立場一致慈雲山青泉

正愛 有岑宇軒 - 慈雲山建設力量
慈雲西
同慈雲東 呢

想參選/幫手可以點做

正愛請投 岑宇軒

唔通投果個 潘卓斌咩

好鐘意岑博士
好落力做地區工作